老鼠成今次係poly救咗班學生，真係會動搖班中間派區選投建制派

再加上臨到選舉前例牌有白票撚，攬抄撚，棄投撚，仲有熱普城不斷追擊犯民，睇黎區選真係好唔樂觀，建制有機逆轉

其實佢只係救左幾個學生....

教你老母咩，煲大老鼠曾都比狗咬算啦

但TVB個報導同畫面不停團住老鼠成，已經成為佢個人功勞

係囉呃班學生出黎被捕都叫救？

標題黨，仲有葉建源同好多中學校長呢？

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。

拉 唔會

你睇TVB放大邊個就知啦

救乜鬼學生啊 佢一入去就指名道姓揾兩個女仔 其他學生佢冇心救

係咁開post舉老鼠想點撚樣？
救你老味呀 popo反撚曬口你隻字不提？

拉晒喎，救？

救？勸降咋喎，狗都一直做緊啦

問題係大家以為返屋企係唔告
明明係之後預約再拘捕

藍屍見老鼠救人實激到生蝦咁跳啦

夾埋班狗做戲渣
資料比人記底左
轉個頭就上門被拉
呢招其實好陰毒

煲大建制撐禁蒙面法好過啦

留哂資料影哂大頭叫預約拘捕

救？

屌，你地真係完全ignore左張達明
明明就係一左一右D學生先信，得一個曾鈺成起碼少一半肯走

我睇唔出救學生同轉投建制有咩關聯，只要將政府同建制梱綁一齊，有良知都唔會投佢地

依家仲有中間派

本來可以拉哂而家拉唔到，俾我係藍絲都唔投佢啦你老母

尋晚miss左
有冇片？

狗有做？射住tg勸降，一出黎唔焗死都射死

仲講區選ON99

其實呢家果d所謂建制派好難令人覺得同曾鈺成有任何關係

而家講緊TVB集中報導老鼠成，班中立c9鬼知咁多咩

唔會

咪撚再用救字
班狗反口啦
老鼠成根本就同班狗夾埋

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

呢個啦係你呃人既借口來
老鼠成同班狗夾埋渣

唔係救唔成咩？唔係隻老鼠都比狗咬咩？

救條毛咩，尋晚兩三點高登Live先影到毅進仔當住老鼠成面反口拉曬所有18以下𡃁仔上狗車

要正視聽
佢係呃學生出黎被捕

今朝cctvb絕口不提，d中立撚鬼知

屌你老母我依家講TVB咩
你見唔見撚到你自己標題寫住啲乜

有帶人知乜人

而家講緊你本人帶風向呀

救老母咩，咪又係被捕
你估18歲以下個d遲d唔夠人數個時佢唔會捉？

你同講民意逆轉有咩分別？

咁搞法， 就算搞普選，佢都有可能夠票做特首.
政治智慧高班過林鄭幾十倍

走到今時今日, 好難相信仲有中間派
我印象中民調話自己撐建制嘅人比例係極少, 得1成左右
而所謂中立, 再加上撐建制嘅人, 就會接近建制得票比例

文宣
佢冇救到任何人

我重申一點 佢冇救到任何人
TVB點講我理唔到 但係呢個post好明顯就係帶風向
文不對題

根本局黎
到時佢就係證人
告邊個都得
理得你唔認罪

如果今時今日都唔知老鼠成係咩料
呢D所謂同路人不要也罷

做戲